講真如果阿仙奴贏曼聯我認麻友係雞了

留定名先

你係a......

喂喂
話明和好一日

雲加

重演吧

似想揸波多D

本身就係 唔駛你證明

大將軍連麻油都出埋

no

事實，一早已正名。

贏吾贏都認ok？

贏輸麻友都係女神

hi g

重注阿記 星期一就上樓

😏

認了

G

本來麵是g

麻友係G

麻友係雞係公廁

唔洗樓豬講
佢本身都係

?

g

卡勞同麻友一樣都係雞

本來已經係g

大聲d

麻友係雞

.

過左去唔好再推thx

ok

過左去已成事實

唔好再推thx

明明本身就係g

推

唔好再推啊臭雞

ok唔推